情侶街頭互毆 女被爆頭男被咬胸

情侶街頭互毆 女被爆頭男被咬胸

即時突發

2017-05-14 06:57:01 HKT

凌晨4時許，油麻地彌敦道317至321號對開，一對同姓陳43及41歲男女朋友，因感情問題發生爭執，雙方互毆。警方接報到場，陳女頭破血流，陳男則報稱被咬傷手指及胸口，兩人俱送院治理，並涉嫌公眾地方打架被捕。

記者往探訪拍攝期間，男方有10多名大漢走近干涉，有人喝道：「人哋兩公婆嗌交關你咩事！」據現場消息稱，兩名男女均各自有家室。

以為掉番轉

各自有家室

現場消息即係乜嘢人畀料？

peter

咁就相都無張

點樣係情侶
但各自有家室

偷食

油麻they

如果係女被爆頭男咬胸戲劇性啲

同事實有咩分別

你同智障有咩分別？？？

契家佬契家婆